點解唔取消丁權政策，鄉黑可以周街打人的特權？

仲有元朗黑警保護下離開，上左車未，安全未 上左車未呀光頭👨‍🦲狗，

十八鄉連儂牆準備上線啦!